% =========================================================
% Eidesstattliche Erklärung
% =========================================================
% \chead{Anhang / Name Autor}
\lhead{}
\section*{Affirmation}
%Ich erkläre hiermit eidesstattlich, dass ich die vorliegende Bachelorarbeit selbständig und ohne fremde Hilfe verfasst, und keine anderen als die angegeben Quellen und Hilfsmittel benutzt habe. Weiters versichere ich hiermit, dass ich die den benutzten Quellen wörtlich oder inhaltlich entnommenen Stellen als solche kenntlich gemacht habe. Die Arbeit wurde bisher in gleicher oder ähnlicher Form keiner anderen Prüfungskommission weder im In- noch im Ausland vorgelegt und auch nicht veröffentlicht.

I hereby declare on oath that I have written the present bachelor thesis independently and without external help, and that I have not used any other sources and aids than those indicated. Furthermore, I hereby affirm that I have marked the passages taken literally or in content from the sources used as such. The work has not been submitted to any other examination board in the same or similar form, neither in Austria nor abroad, and has not been published.

% Translated with www.DeepL.com/Translator (free version)


% first member - Peter Melhorn
\vspace*{3cm}
\begin{figure}[H]   % signature
    \adjustimage{width=0.3\textwidth,right}{images/Unterschrift_Melhorn_Peter.png}
\end{figure}
\vspace*{-1.5cm}
\today \\
Date
\hfill
Peter Melhorn / Signature

% second member - Christian Schaefer
\vspace*{2cm}
\begin{figure}[H]   % signature
    \adjustimage{width=0.2\textwidth,right}{images/Unterschrift_Schaefer_Christian.png}
\end{figure}
\vspace*{-1.5cm}
\today \\
Date
\hfill
Christian Sch{\"a}fer / Signature

% third member - Florian Schnoell
\vspace*{3cm}
\begin{figure}[H]   % signature
    \adjustimage{width=0.3\textwidth,right}{images/Unterschrift_Schnoell_Florian.png}
\end{figure}
\vspace*{-1.5cm}
\today \\
Date
\hfill
Florian Schn{\"o}ll / Signature


